睇左咁耐動畫都係天王番最穩陣

有大河內同澤野弘之就通常係伏

天王=日常=百合>>>>>>深度

天王番嘅劇情永遠都保持係一個水準，唔會跌
甚至偶爾有一兩套會高水準啲

就好似一隻股票永遠唔會跌穿100蚊
有時仲會升少少值等你收多少少息

係 睇完無蝕抵 有時反而有驚喜

人被殺就會死 還是不了

希望越細失望越細，對套野無期望就唔會絕望

百合>天王=日常>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大河內

熊巫女事件令我對日常番都冇乜信心

澤野又伏唔哂 kill la kill唔差
大河內就不了

係 你地唔好唔記得 神作list入面

東離劍正

七影帝又得

天王番黎黎去去都係咁,預左係咁冇黎新意又唔刺激
睇其他有番你要估估下,睇住由垃圾變做舊屎,或者鹽蛇變做飛龍夠哂刺激
你睇波一早知到最後幾比幾都冇癮啦
所以睇天王番既都係唔夠膽挑戰既冇膽匪類

可以同時快速追好多套天王番

睇一套當睇四套

有咩咁刺激

機械既野你唔明架啦

最緊要係天王番的內容都係差唔多 完全唔驚唔記得內容

係 好過D肉麻深度番D劇情打橫黎講

大河內同澤野弘之同場出現既話
唔洗諗 一個字 煲！

會爆個隻？

學人話齋"沒有期待 沒有傷害"
與其驚自己會唔會踩中AZ級陷阱 倒不如睇返穩陣得嚟又知道晒"全局嘅天王番